{
    "name":"Fachschaftsfeiertag?",
    "author":"Moritz",
    "datum":"04.08.****",
    "gesamtlÃ¶sung":"Internationaler Ehrentag der Eule",
    "ereignisjahr":"",
    "rÃ¤tsel":"[SchÃ¼lerwohnort ğŸ«][Â± [___en: Rechenoperation]chen][G[S___ : NÃ¤hmaschine; Bandmitglied; Index fÃ¼r neurologische Behandlung] ___]r [Gewâ†’___â†[unebener Weg mit tiefen ___en]t][[\"Alt wie ein ___\"] in [___bÃ¤rt wird vermisst]r der [Das ğŸ’¦ herausbekommen durch ausw___en]e][[___mel = fragwÃ¼rdig-viel[was Sigmund Freud unabsichtlich tut]der Abwehrjog[\"ğŸ‘¶ dont ___ me no more\"]][was [Spitz[vor kurzen im Mathebau getrennt]er]trophoben fÃ¼rchten]sell[f[___en: anderen zuhÃ¶ren; bespitzeln]iges Tier, jeder schert sich drum doch nur manche wollen es]t Abk.] der [___r: [Aurum][ğŸ‡©ğŸ‡ª be[zeigen; analysieren]dster Musiker]s be[weisen; begreifen]dster [frÃ¼her durch [[beste W[Z___: Nadelbaum aus den Alpen ğŸŒ², bekannt fÃ¼r MÃ¶bel, angebliche HeilkrÃ¤fte oder Schnaps]l[Ob Echsenmenschen da dazuzÃ¤hlen? (Plural)]; Nachname (Plural)] des Jahres 2020, nicht verliebt] verbundener Korrespondent; entfernter aber enger Bekannter; (Singular)]]",
    "frageAntwort":[
        {"frage":"SchÃ¼lerwohnort ğŸ«", "antwort":"Internat"},
        {"frage":"Â± Teilchen", "antwort":"ion"},
        {"frage":"___en: Rechenoperation", "antwort":"Teil"},
        {"frage":"Ginger ___", "antwort":"ale"},
        {"frage":"S___ : NÃ¤hmaschine; Bandmitglied; Index fÃ¼r neurologische Behandlung", "antwort":"inger"},
        {"frage":"Gewâ†’___â†furcht", "antwort":"Ehr"},
        {"frage":"unebener Weg mit tiefen ___en", "antwort":"furch"},
        {"frage":"Baum in Herr der Ringe", "antwort":"ent"},
        {"frage":"\"Alt wie ein ___\"", "antwort":"Baum"},
        {"frage":"___bÃ¤rt wird vermisst", "antwort":"Her"},
        {"frage":"Das ğŸ’¦ herausbekommen durch ausw___en", "antwort":"Ring"},
        {"frage":"Aktiengesellschaft Abk.", "antwort":"ag"},
        {"frage":"___mel = fragwÃ¼rdig-vielversprechender Abwehrjoghurt", "antwort":"Akti"},
        {"frage":"was Sigmund Freud unabsichtlich tut", "antwort":"versprechen"},
        {"frage":"\"ğŸ‘¶ dont ___ me no more\"", "antwort":"hurt"},
        {"frage":"was Klaustrophoben fÃ¼rchten", "antwort":"enge"},
        {"frage":"SpitzmÃ¼ller", "antwort":"Klaus"},
        {"frage":"vor kurzen im Mathebau getrennt", "antwort":"MÃ¼ll"},
        {"frage":"flauschiges Tier, jeder schert sich drum doch nur manche wollen es", "antwort":"schaf"},
        {"frage":"___en: anderen zuhÃ¶ren; bespitzeln", "antwort":"lausch"},
        {"frage":"___r: Goldbachs bedeutendster Brieffreund", "antwort":"Eule"},
        {"frage":"Aurum", "antwort":"Gold"},
        {"frage":"ğŸ‡©ğŸ‡ª bedeutendster Musiker", "antwort":"bach"},
        {"frage":"zeigen; analysieren", "antwort":"deuten"},
        {"frage":"weisen; begreifen", "antwort":"deuten"},
        {"frage":"frÃ¼her durch Tauben verbundener Korrespondent; entfernter aber enger Bekannter; (Singular)", "antwort":"Brieffreund"},
        {"frage":"VÃ¶gel des Jahres 2020, nicht verliebt", "antwort":"Tauben"},
        {"frage":"beste Wirbeltiere; Nachname (Plural)", "antwort":"VÃ¶gel"},
        {"frage":"Z___: Nadelbaum aus den Alpen ğŸŒ², bekannt fÃ¼r MÃ¶bel, angebliche HeilkrÃ¤fte oder Schnaps", "antwort":"irbe"},
        {"frage":"Ob Echsenmenschen da dazuzÃ¤hlen? (Plural)", "antwort":"Tiere"}
    ]
}